向太陳嵐微博公開撐警 怒斥「暴徒」為港毒

向太，今次元朗單野唔出黎講句野嘅？

講暴力向太妳直情係權威啦

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

WFC，唔好俾D無謂奶共狗搶Focus，集中對付政府

佢地新2安架喎。仲唔食花生

咪就係黑、警一家親

呢個娛樂判官好撚煩 黑社會新技安斥人暴力

724 地鐵不合作

唔join都可以盡量配合
另外幫下手推post